有冇玩外匯既巴絲？

港股炒炒7788
又就過年
轉去玩下外匯玩下
今朝求其買左極少澳元/日元

傻仔先玩外匯
樓主早日收手啦

比外匯玩

巴打咁快手 mon 實財經台wo
btw 英鎊仲未回完

無貨一身輕 e 排上落只做短線